有網台開始組織反自動當選

如果大家認識其他朋友, 不如聯絡下其他人一齊搞大D
組織哂D網台, 媒體, 議員, 學生一齊組織反保皇聯盟, 搞大D 唔好比保皇黨當選~
利申:普通網民, 非該台既人

推

拜托唔好搵啲好可能冇人投既人去參選
唔好搞到班禮義廉變成有民意基礎

所以要組織好人, 再討論最好人選

想問下大學生可唔可以參選？

連登已經有人搞緊

分散保皇狗資源，唔試點知

開始反抗點都係好事
想一下子由自動當選到打低佢, 難度太高
假設支那今日俾人選舉, 一樣肯定共產黨當選, 咁係咪不如唔好有選舉?

始終個制度玩公司票, 要成功反勝唔係一朝一夕嘅事, 但開始組織俾壓力佢一定係好事

不如一齊搞, 我怕搞到分哂D票搞到WIN唔到...認識相關人不如叫佢地一齊搞~ 集中力量~

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

加油~

我住緊個區都係自動當選，想出黎選，有無巴絲有同樣諗法？拎盡後生仔既票，再加D中年人票有無得打？

建議先聯絡視頻個邊, 了解下先~